M記呢個時候唔送外賣即係咩意思?

屌那星
平時D錢就比你地賺盡啦
依加就話天氣唔好就唔送外賣
天氣唔好關我叉事?
送外賣係你地既JOB DUTY黎
你打999 警察會唔會因為天氣唔好唔理你?
M記錢就識賺
但係連少少社會責任都唔盡下
完全無視我地呢班想食M記既人既訴求
以後罷食了

比錢你，叫你落去同我買ok?

咁都叫自己詭辯家,
算撚數把啦
生命既安全大撚過你既食欲啦
死傻閪

仲諗住打去叫十幾枝McWater做補給

你仆街死啦！屌你老母

一打風D暑假POST又出曬來
你班小學雞煩唔煩?
其實做假膠你覺得真係好好笑?

傻閪，少你一條垃圾窮閪生意，人哋會驚咩，以為自己乜水，你咪罷食囉垃圾

咁你嘅job duty就係乜春都屌嘅港豬？

香港人，咪咁癡線啦

我比錢你 你送外賣比我好冇？

咪臭閪
明明啲M記都開晒但係就冇外賣
唔撚洗做？

留名等睇詭辯家唔識詭辯

m記平時冇事個陣份糧咁多就係因為預埋打風落雨,而家唔送即係點?買保險唔賠?

無飯食唔撚影響生命安全?

咪就係
輸打贏要

唔好 因為我無應徵做送外賣既人

按你嘅理論，呢個世界冇M記嘅話你出世第一日咪餓死？
btw, 老麥呢期真係冇飯食wor詭辯家先生，你係咪講緊大陸M記呀？

曲直難分

換著係你會送嗎

其他餐廳有冇開呀
我個區得M記有送外賣得唔得呀
總之佢依加唔送我就無野食
OK?

家陣我做送外賣?
我只係關心我有冇得食

一定係D 00後唔撚肯送累事

負評上一頁

岩，所以你應該親身落去屌鳩佢

日本地震酒店唔畀港女checkin連登仔又係咁屌間酒店

一陣落街比D野吹落黎壓撚死點算?

咁又係

假膠加一堆真心
連登真係戇鳩鳩

自由市場不嬲可以唔做你生意

咁叫詭辯，悶~

係
上次港女日本酒店單野唔明有咩好屌
酒店無做錯到

m記：你餓撚死落街俾樹壓死關我撚事
告鳩我囉垃撚圾

隨時外賣仔為左你ed垃圾 命都冇撚埋

唔做你生意 吹咩

一有優惠嗰時你咪又係狗衝

我有個建議比你啊
不如你罷食所有唔送外賣既餐廳啊

你條命係命，人地條命唔係命？人地送外賣比你，你比撚到幾多貼士人呀，你剩係顧你有冇得食，咁想食咪自己死落去囉。

咁撚叻唔使咁外賣自己去買啦

如果你屋企同M記有商場甚至有室內通道連住
算你講得通。

如果唔係，
知你唔係針對外賣仔
但星期三四，
HKO一早講咗打風
自己唔準備好食物
怪老麥唔送外賣
好笑啲囉

再者你咁鍾意食，尋日都講今日好惡劣架啦天氣
你唔尋晚叫人送定最多今朝自己整返熱佢？

人哋個外賣員工都有老豆老母生架

如果要你橫風橫雨出街送嘢比人
你會點丫…

有啲同理心啦C打…

諗諗下應該係曲線...算

咁樓主而家有嘢食未...
可能要餓到今晚喎

想比人屌咪講聲

咁你想點撚樣

等緊d詭辯架嘛

講埋d歪理話要罷食 活係自己世界，自己罷飽佢

外賣狗俾狗屌 呢個時候黎罷工

無所謂啦 你條命咁撚賤

閱

老馮？ 唔想送咪唔撚送囉 咪撚食等餓死啦柒頭 屎就有得你食

屌你個腦入水呀？
就算你比幾多錢
都唔會有人理9你

要錢定要命啊
唔俾員工去送外賣都係一種社會責任黎

( Show Blocked User - 詭辯家 )

佢有照做生意呀,你自己唔落去之嘛

你喺要食m記咁固執？

我希望樓主係假膠... 如果唔係樓主既人生都幾失敗

你都戇鳩

賺盡係員工？
員工有股份？

屌佢老母 叫完等左大半個鐘
餓撚死人咩 之後同佢講d野凍撚晒
唔撚要 叫佢走啦 唔比錢

自私撚仲唔係你，人地送個外賣沖撚走左你過得去?

唔送咪唔送屌你老母

想落街食

分下重要同唔重要啦垃圾。幾歲呀？比200蚊你同我買個飽，你夠唔夠膽呀？重有意思吊你

曲到直到曲

成班新會然連詭辯家個on9仔都唔識就番屋企飲奶啦

樓豬渣ga

食果幾十蚊野
唔通人地命都唔要送比你咩
以為自己你邊個呀？

宜家啲員工賺盡你啲錢咩on9

你幾時可以接受你係一個柒頭嘅事實？
唔好衝出嚟7

你罷食人地仲開心

打風前唔撚識自己去入定貨？ 咁撚傻閪都仲叫詭辯家？

識唔識咩叫良心同理心 ？
用你個邏輯
家陣人地一定要送外賣
佢地只關心自己安全
理撚得你有冇野食 會唔會餓死

我要個24蚊餐，我比夠240你，你同我送上黎